腳嘅生理反應比較敏感?

尋晚瞓前記起有件個人衛生嘅事要做 - 剪腳甲
喺屋企HEA得愈來愈耐 人嘅惰性愈來愈強
成兩個月咁長 頂唔順即刻去拎指甲鉗

剪腳甲真心好舒服
一片安靜裡面慢慢感受自己嘅呼吸
剪完啲腳趾乾淨晒超舒爽 洗完腳再慢慢摸下雙腳
我好耐無試過喺生理上覺得咁舒服

同真香港人一樣長期精神緊張 失眠 好耐無放鬆瞓一覺提提大家: 是日831暴力恐襲九個月

On9 嗎？

sorry for 1999